如果香港有得服兵役...

如果香港有得服兵役，不過係解放軍，大家會唔會去服

正皮：老閪都制，假假地都係軍隊
負皮：學摺被呀？樓主戇鳩鳩

要做就做香港保衛軍！！！
二戰時就有咁非正式軍團、包括英資的大班做後勤兵

我會報外國兵役
比錢都報

不了 思想洗腦

香港人最強後盾

[member ]入去做臥底
就好似武昌起義嘅新軍[/ member]

後果自負
後果自負